[笑L死] Macro Rubio 個Twitter 自述: Banned in China

rubio: 哭o能咗

榮譽

Macro

可以寫落 cv

件衫好紅